心意卡文具鋪十幾蚊張，但我想買幾十張寄去深圳，有冇地方係一疊一疊咁買

大家一齊寫呀

推

有心